我老豆成日掉人野，仲點同佢慶祝父親節

有點長，但希望比意見

我老豆已退休
求其有一樣壞習慣都死
但佢就乜都有

由細到大，鐘意掉我啲漫畫、雜誌、玩具
而家就連我食開嘅辣椒醬都掉

因為習慣，食飯一定分開煮/食

衞生編

佢每朝都會好多痰、口水、鼻水鼻涕係個廁所四圍申，唔會用紙巾，早午晚三餐餐後又係咁，有時仲會係廚房申，佢每次用完我地都要消毒至咁用

佢有香港腳，好撚臭，拖鞋一陣臭屎味，佢有兩對拖鞋，屋內屋外各一對，街坊行過都話臭....有次隻屎虫飛左去佢拖鞋，都臭到反肚
同佢講，發脾四、鬧交....買左支野比佢噴，又唔噴...

生活編

我住井字公屋，佢成日會出去行，鬆一鬆腳
以前熱愛吸煙，一日行無數咁多轉，街坊屌過佢幾次，之後戒左
但煙癮起，成日要出去街，但好鐘意開住個鐵閘、有時去完街返到黎，第一時間入廚房整自己餸，閘...最後先關，有時仲入左房睇電呀，我試好多次，我入左屋去埋廁所，佢都唔撚知...
話佢...果輪就會關，過一排又係咁...
暫時我屋企仲未被老笠，已經非常好彩

我老母最近冇工開，日日兩老對住，好惡頂

咪唔慶祝囉

換鎖

巴打做我男朋友
同我住私樓就唔洗對住個廢老

斷絕

I know that feel,bro.

元寶蠟燭

定叫我老豆搬去你度住

話曬一家人

係囉 話曬一家人

掉佢落街慶祝

後補

佢本時煮嘅野食都好臭

咸魚臭到仆街，佢專買啲平價野
專鐘意食臭野
有次我地一家食醬油蟹，佢就話啲肉又梅又臭

煮完唔啱食就倒倒倒....
一個食，煮二人份量，食唔曬
又倒...

大佬柴米油鹽樣樣都係錢....我地係咁慳，佢就係嘥...

有諗過....但有時又過唔到自己果關
因為我識專重別人

首先都要佢值得尊重

打7佢

聽落佢唔係性格問題
主要係衛生問題
唔死得人嘅
快趣搵錢搬出去

你黎啦
比你過好啲嘅生活

拿拿臨搬出去住保平安 活得更舒暢 更有尊嚴

唔太搵到錢都住個劏房頂住先

點解當初你老母會肯同佢一齊

算好,我屋企個件賭錢十幾年 輸身家
小小野就發脾氣 打交,話佢兩句,衝過黎打我
係佢眼中無其他人,咁既情況過左十幾廿年

都係果句
我老母以前有個好好嘅追佢，佢唔受
揀左呢個

你果個衰到極，你地可以去得好盡對佢唔駛心軟都得
我果個又衰唔曬，但又唔係好果種

我要講既話,可以寫一萬字黎形容尼件垃圾,講唔完,根本數唔到一個優點
佢既一生只有 屌人 打交(打足我25年) 偷人地野(小米,錢,八達通),賭錢
係佢眼中只有人地錯,佢只要識少少野 拎到少少著數就一味叫囂 開心一日
但佢自己唔見左張八達通 就屌黎屌去屌足半日.
你話張子強係大賊做大事,我寫個服字,我屋企個件?連賊,廢老都不如
日日係屋企開著個VCD機食住口煙睇抗日戰爭 屙屎屙尿唔沖廁 全屋都臭到死 係出面走朗等lift都聞到臭味.
日日係到埋怨我點解教佢用智能手機.大佬智能手機出左十幾年
你等到第十年,先拎人地爛左既小米黎用,尼D思維點會識用?
你教佢用一個app,佢永遠只用一個APP,下一頁跟著點用,佢已經唔識.完全唔會學識,同埋根本唔想同佢講野.
到最後仲打電話去佢鄉下D廢老親戚訴苦 話生個仆街仔無撚用 生個不孝子出黎.講兩講又想沖過黎打我.
總之要講既 咁多年既野 不能盡錄,只能講 非常辛苦 .慘過拎綜援,慘過出生無父無母。就算講比人聽,只回應一句 你要好好對你上一代既人

唔知點解身邊大部人的老豆都好乞人憎, 希望大家老左唔好變成咁

我老豆又係好撚鐘意掉我d野
岩岩過撚完個冬天就捍我d涼鞋
話:你都唔著架啦
我dllm 冬天著乜撚野涼鞋呀
d野放係到唔郁好似得撚罪左佢咁,乜撚都鐘意掉
又唔掉埋自己出街